逃犯條例 = 要所有人歸邊

癲嘅程度可以由大劉反映到，
由最早企出嚟提司法覆核，
去到今日收返兼公開支持，
即係唔歸邊唔表達嘅人無一幸免，要搞鳩你

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

其實唔表態已經係表左態

在邪惡面前沉默，就等同邪惡。

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
好重要所以要講三次

（全球聯署、白宮聯署、學界、各行各業、宗教、地區/ 海外港人等等）反送中聯署合集

在巨大圍牆前面 沉默=支持暴政